通街啲男人都係著hoodie

公廁衫

唔係着咩

hoodie係一個衫既種類 可以點樣唔公廁......
你咁講不如話著T-shirt都係公廁啦屌

毒撚衫

傻的嗎 夏天你會唔會話通街啲男人都係著tee
公廁衫

好好睇喎我覺得

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

着乜關你撚事

國王的新衣

身材唔好既人着唔到

好凍呀師傅

通街啲人都係著衫

長褲公廁褲呀
短褲公廁褲
你做乜著褲呀
咁公廁

唔洗找

公廁貓

我著裙

要配埋副黑超
左手攞手槍，右手攞籃球

公廁樓主

個個有眼耳口鼻，個個都係公廁

hoodie個棉質感好好攬㗎